# Infinite Posting Bot

Старый костыльный бот написанный для автоматического постинга в уже закрытой аниме группе https://vk.com/club159945083    
Всем спасибо, все свободны. Надеюсь токены нигде не спалил, лол.